唔該唔識教 真係唔好生啦

啱啱同女朋友去食下午茶
隔離枱個細佬女 一見我地坐低就大叫 大喊
屌佢老豆老母仲要望返住我地好似我地錯咁
真係痴撚線